Krünberge tüttar om Wido Tolstinge kaest üts Lesiko linno wasta wotno ja keldrin paigal pandno, se linno sai errawarrastud.
Moisteti Krünberg peab selle warrastud linno est Wido Tolstingile massa 2 Rub 50 Kop woi temma tüttar peab sedda rahha Tolstingeman erratenima.
